千奇唔好因為早洩道左歉而返高登

佢道左歉唔代表可以一野就抹左佢之前所做既野 因為咁樣返返去嘅人真係好無骨氣

都係果句 ：不了！

戇鳩 冇人諗住返

根本用慣咗都唔會返去

屌佢老母扮死狗搏同情

不了

都返唔到

要上lihkg，不了

不了，要痾屎

見出盡奶力都砌唔低LIHKG就係到扮死狗搏同情

死罪
中聯辦魔壇

無諗過返

佢出番一個同hkg+一樣嘅app
先算啦

有道過咩

高登連林早泄道歉文個頁都慢到load好耐都load唔到

on9
d人走唔係為啖氣 而事實個apps真係垃圾 完全忽略手機用家...以為道個歉就叫到人番去 會唔會天真左

人走因為佢廢
有本事就用實力搶返d 人過去 咁我就服喇

on9
咁多年都唔出聲唔做野, 剩係掛住攞彩
宜家啲人走嗮,打篇咁嘅野就想我地返去

CEO咁易做啦喎

見到佢死狗咁樣，真係好心涼

要上LIHKG, 不了
你整到個app 更加好用既咪考慮下囉
M 版更新左仲要柒過以前

其實我想講我冇乜興趣知佢做左乜
我要人流同順暢呢度有我做乜要返去